
                      La película muestra claramente como una persona que adquirió poder abusa de este, esta situación podría mostrase desde un punto de vista más político con personas que se vuelven presidentes para mejorar el país y su comunidad pero al tener el poder que le otorga su cargo se vuelve otra persona.
        
            